[一滴兩滴三滴] 屌你老母樓上冷氣機滴完未？

由2016年開始，每逢夏天就滴到閪冧咁，
同樓下管理處投訴完又卸晒膊話唔關佢地事，
話同房屋署投訴先有用，
房屋署事務主任又馬馬虎虎話會跟進，
2016年跟到而家都未跟到邊一戶，
你係咪有特權！你係咪斷鳩估！
其實我係想上嚟問我應該點樣做好
到底同邊個投訴先有用

手牽手一滴兩滴三滴四滴望著天

搵野"箭"住冷氣機頂

用個樽 裝起d水

震樓神器

但唔係樓上，係廿幾樓，但又唔sure邊一層

is窮人唯有住公屋

拿我屋企都滴緊 都比人投訴緊 我屌你啊大佬成棟樓都係滴㗎啦投訴你老母咩 起返條公共去水喉再講啦

投訴係無用既
上面條友死都唔開門

屌你個閪，我住緊個到成大碌去水喉喺外牆，
佢都唔插條冷氣喉落去，咁而家邊撚個問題呀？
係咪我要買撚埋條喉比佢插呀？

再者你冇公共去水喉識唔撚識諗方法引水去幅牆到冼水走呀？
人地滴你就要滴㗎？
屌你老母，喺到Blame the victim，用下個閪腦先講野啦

看更上去廿樓話冇開冷氣，廿一廿三樓拍門唔應門

有喉唔插就佢仆街

我呢度係我行落樓已經比人滴，更何況我隻窗都滴濕曬
我唔滴又如何？
我唔滴都好樓上一樣繼續滴
然後樓下一樣繼續投訴我滴
所以我都懶鳩得裝水鳥

你住邊區
我有朋友廿四樓又係滴緊唔去整wor

葵青，叫佢快啲整啦

咁唔係啦

諗起佢樓下比人一滴兩滴就想死

上去潑濕佢門口

但係唔知邊一戶

唔知邊一戶好難攪
因為搵唔到証據 難舉証
建議你google search 冷氣機隔音墊
三幾百蚊有人上黎幫你整
如果你夠薑嘅自己整都ok, google 有教學
原理係痴塊3M地墊上去隔音
就算落雨都唔會"達達聲"

啲看更成日唔睇清楚就話係你滴
我又係成日捭人老屈
明明就係樓上滴滿咗我個接水盤

買冷氣個時本身跟左個盤仔駁喉嘅
自從佢屈鳩我之後就直頭喉都唔撚插
話知佢死

我啱啱都睇緊，
所以諗都係暫時整塊3M地墊上去頂住先，
呢段時間Keep住send信打電話去跟進。
明明唔係我錯又要晒一筆錢

滴水好似係搵食環?
就算知道係邊間屋玩到報警都難攪架
到時佢話自己係租客, 已同業主講左搵人黎整, 又繼續hea
自己用3m整都係幾廿蚊
我寧願幾十蚊攪左佢自己有覺好訓